有冇因為自己嘅外表而好自卑

極矮極瘦極樣衰

普世都覺得男仔最少要有180，就算冇180最低限度都要有170，相信亦都係唔少人嘅心理關口，但我就連170都冇由細到大幾乎所有同學同事都高過我，我都明白身高冇得控制但咁撚矮嘅身型真係好令人沮喪

瘦就更加冇野講，唔知點解食極都唔肥，已經好努力增肥但始終都係冇咩成果睇番當年中學grad din啲大合照，自己成塊紙板咁，諗番轉頭真係覺得好唔好意思，自己喺張相嘅出現似乎污染咗成張相嘅構圖

至於樣衰，就好細個已經知道，但最經典嘅經歷係試過有次中學派班相嗰陣俾女同學當眾指名道姓話我個樣好核突又試過俾人話似八兩金同鄭則士不過人地做明星就風生水起，我做凡人就只好收皮

我想整容

我都想
但怕整完會更差

俾心機充實自己 努力搵錢啦 你睇吓人哋馬雲 一樣又瘦又矮又樣衰 但係有錢真係大曬 如果有錢邊個仲會睇你外表姐

me2
眼、鼻、面、咀都想整
試過行街有個男仔係後面追上嚟望我個樣
講咗兩隻字，成世陰影
所以行路長期dup低個頭
而家要戴口罩真係好好，好到無事都唔想除低

I know that feel bro .jpg

點先可以俾人知道我有錢？
唔通學似啲大陸佬粗聲粗氣曬錢咩

個男仔你識唔識㗎

你地加油

頭先睇咗你個post
即刻灰咗

咪睇咁多連登喇你地

整容啦乜撚野內涵最重要係用黎安慰樣衰既人
個個人都睇樣
生得靚 人生順風順水好多

一早已經放棄左
求其過完哩世人就算

呢個道理我未夠十歲已經知

連登多失敗者呀嘛，上嚟圍吓爐啫

有冇圖，如果樣衰過我個fd既話就

網上既野唔洗太在意既..

完全同意

所有外貌上的缺點
都可以用錢用樓用物質彌補

問題仍然存在只因唔夠有錢

年齡差距，專一，性格是否合適，是否溫柔浪漫
全部港女批評男人的問題都不適用於賭王身上

每條女一層或幾層豪宅，
班女理得你90歲，後后成群，坐輪椅
照樣排隊俾賭王寵幸

你個fd係陳同佳？

佳佳咁既樣都有女 你差得過佢粒墨咩

差唔過，不過拍得住

問題仍然存在，
只因你唔夠有錢，
cover你外表上的缺陷

死左去啦

樣衰嘅就要去死咁邊個負責襯托出你呢啲靚仔

幾年前都覺得自己好樣衰好自卑
因為爛面+駝背
後尾皮膚好左，做gym慢慢矯正返個背
再來就係執靚啲外型
到有女媾先覺得自己似返個正常人

你本身夠高？

181

有冇錢 有冇家底先

唔怪之得啦

梗係冇啦

仲衰過佢

邊兩隻字?想知

你個fd而家過成點

男仔唔止計埋外表身高，仲要計埋下面條嘢長唔長，是但一樣野衰咗都會變到好自卑

A0 返工 放工 打機 網戀
都有幾次約到真人出嚟 不過都冇下文 wts啲對話笑到我 不過我諗深一層都覺得佢幾慘 冇錢樣衰又矮

個樣已經嚇走哂所有人
下面條野長唔長都係後話啦

後生仔仲有大把機會啦
btw想知啲對話點搞笑法

唔同意 讀緊書已經搵到唔少，但係你可以點用來溝女? 唔通將個bank account 放係頭頂

個人覺得其實唔關錢事

係 我用親身證明咗 慘

不過夠膽/價值觀接受嘅話 可以用錢整容嘅(掙扎緊)

類似呢啲囉 唔自爆了

唔信會對陌生人咁冇禮貌囉

其實係因為靠自己搵到好多錢錢嘅話個人嘅氣質都會後唔同，起碼會自信好多 知道自己有能力嘅男人女人緣一般到唔會差嘅啦

好*

有啲越整越樣衰，你要確定你係真樣衰先好去

應該唔會樣衰得過依家

可能我個底太差了

建議你問下男仔friend先

以為自己開POST

點樣瘦到似鄭則士

鄭則士個頭key落個又矮又瘦嘅身型上

外表純粹係用來溝女，去學下佛，摒除內心雜念，好快就可以脫離世俗嘅眼光，世界屬於樓豬

覆番再上面2個留言

連登：

‘個樣唔算醜’ = 好醜樣
‘身型唔算肥’ = 180磅
‘我唔係噤差’ = 毒窮肥醜矮組合
’搵到唔少’ = 其實唔多（但自己覺得多多）

夠唔夠錢，唔係自己感覺良好，而係條女的反應

條條女睇完你的單位，再秤秤你的身家，再減番你地的缺點（內外在），結果都係好低分
結果當然係冇人對你有興趣

唔識

認真，佢完全發自內心衝口而出

豬扒

做乜唔打鳩柒條mk仔

痴線咁癲？點解唔屌柒佢

聽啲行為似係mk仔
聊你買書嗰啲？

一模一樣 a0

用d女仔圖做背景真係好痴漢

162路過

我情況同你差唔多，都係矮同樣衰，不過我同你唔同嘅係我好撚肥，食好少都會肥

我以前都因為身型問題俾同學笑過似鄭則士，通常一聽到佢哋咁叫我，我就會拱手作緝，然後大喝一聲：「微臣先行告退！」

我就未試過俾人笑話似八両金，因為八両金好瘦
仲有試過俾同學話我似懷仔囉不過Bob叔咁正都俾人笑佢似懷仔啦，似Bob叔都幾好

試下唔好咁在意他人目光？人哋笑下咪由佢囉，未必真係帶住惡意去攻擊你嘅，唔講邊有得笑，你又笑返佢囉

利申：減緊肥

唔好得你幾多

巴打未試過受盡歧視？

下世投胎做富二代>>>>>>樣靚

170都冇真係我明

揸架靚車lo

樣衰有乜好怕，唔溝女溝仔咪冇問題
反正咁多傻鳩狗公頂爛市，養大哂班女胃口，以樓主尊容溝到女都係比對方㩒住搶，不如你多啲培養下興趣，做個自信知識撚，比啲內涵自己，唔係用嚟溝女，係用嚟充實心靈

你樣衰成點

巴打生活過成點

最大問題係身邊人唔知我揸緊靚車

好多暗瘡印既我
但你都要繼續好好生活

你真係揸緊先算啦咁有錢點會care依d

未做過有錢人，唔知佢地個思想係點

唔係囉，堅係係街行過
佢突然係後面追上嚟
好明顯咁回頭望我然後衝口而出
望完講住咁走咗去
我完全呆咗唔識俾反應

唔洗咁上心
話唔定只係玩完true or dare要隨機搵個女途人做on9野

件事發生得好快
我嗰陣係街fing下fing下
完全無諗過會發生呢件事
反應唔切
同埋....咁佢講嘅係事實嘛